警方舉起橙旗籲示威者速離否則開槍

嘩

我一個黑警係無辜

防暴警察晚上11時舉起橙色旗幟，表示「速離，否則開槍」。

立法會議員許智峯在示威者及警方防線中間，呼籲警方冷靜克制，不要再施放催淚彈。

推

去元朗

屌 幫推

咪撚再俾元朗post洗哂成個熱門

咪撚再去元朗

一早知啲白衫 就唔應該咁多人去元朗
同啲牛屎佬打唔過 佢地冇後果

上環果d有裝備
夠元朗打